我係香港美國混血兒， 你問我答

我都唔想再留喺香港， 太多港女埋我身， 所以話我太受歡迎其實都 係一個壞處

Push

港女 is easy pussy

我屌你老母呀

我係新界九龍混血兒 你問我答

我屌你老母個老母個老母呀

屌你認真post

絕對唔係假膠

使唔使畀咁多負評呀

上連登勿認真

溝埋啲賤種中國血統既雜種
利申:美國人

你真的說得太牛b了

有無牌頭？

美國走狗白皮豬, 操你媽的王八蛋 牛b死了 真666

龜頭有一個

原來咁喳

我有美國身份證

啲港女係咪係咁R你做fd

所以呢？行出街俾人兇可以大到人？

又唔係咁講 不過可以屌曬你哋啲女咁解囉

咁唔係你屌就我屌唔係我屌就其他人屌架啦

其實點解你會叫自己詹惟中， 詹惟中係個台灣藝人風水佬